今晚蘇斯克查帶領曼聯奪得第一個錦標

AC米蘭對曼聯

只要曼聯大炒A米4-0 就可以得失球壓過賓菲加
奪取國際冠軍盃！！！🏆

分析下雙方：
A米
主動退出歐霸 唔多唔少都係驚咗曼聯，
最近3年曼聯踢親歐霸都奪冠
個龍得個貴字 完全唔係世一聖基亞既級數
最近兩場A米都係食蛋 求奇Rojo都零封你啦

曼聯
麻煩友普巴唔踢
4大尖刀 福、馬、連、綠木
對住馬同福熱刺都入兩球
對垃圾米蘭每人入一球唔過份，仲有後上碌梳
5-0、6-0基本

唔講咁多 諗下點慶祝19年第一個冠軍好過

呢個抽水模式有少少悶

唔通慶祝賓菲加咩

最佳草皮唔係冠軍？